Android電話大量中毒,支那牌子成重災區

防毒軟件公司CHECK POINT近日發現，多款支那電話中毒，不斷受到惡意廣告騷擾，受影響最嚴重的手機均屬支那牌子，包括榮耀、華為、小米、OPPO和VIVO等。

最詭異的是，該惡意程式並非因為用戶下載有毒程式或瀏覽某些惡意網站而中招，CHECK POINT認為極有可能用戶在購買電話時，電話已經藏有病毒。

而在用戶買電話時已中毒的原因，CHECK POINT估計可能是某些分銷商在批發過程中植入惡意軟件，亦有可能是支那植入監察軟件到電話中時出錯。

CHECK POINT建議，最佳的保障自己方法是不要用支那牌子電話。

source:

五毛狗,今次點撚解駁呀

更正:
五毛狗,今次點撚解駁呀?

又打錯,屌
五毛狗,今次點撚樣駁呀?

呢句夠好笑

Oneplus 係邊?

直接證明play store係有用

三星

成堆中國牌子入面唯獨一間samaung

令你受到廣告騷擾 依個病毒真係恐怖

買部平電話返黎仲要睇廣告俾廣告商賺黎圍返條數

山寨小米先冇事囉好冇？

三叔

換撚咗佢啦

One bun plus俾人遺忘

3星

window phone 抬頭